[不安]啱啱有陌生人㩒門鐘

是咁的 頭先係屋企訓緊教 突然聽到有人㩒鐘
之後我起身著返件褸就望下係邊個先

我一伸個頭去望 就見到有個男人 著黑綠色衫 好似係
睇唔到樣 因為我打算開佢已經轉身開後樓梯門走左

突然有種好不安感覺 所以我無開到
依加諗返起 如果係速遞之類應該會企多陣或者㩒多幾下
而且落去都撘𨋢啦 點會行後樓梯走 我住廿樓

好唔好依加落去問下看更 好驚一走左屋企會比人襲擊

香檳大廈?

佢再㩒先算
因為通常恐怖電影劇情
你咁會累死個保安

唔係個隻鐘仔

抄水錶呀

佢會唔會係㩒完鐘先發現自己去錯層 就行樓梯去翻啱咋

點解會累死佢 我想問下佢咋
我見件衫又似制服又似風褸 我都睇唔清 淨係知個刻好不安
完全唔敢開門

開門比佢知屋企有人咪唔搞你囉

岩岩有一秒諗會唔會住上面跌左衫落黎先落黎搵我

拎住把刀目光呆滯，一路傻笑咁開門，實唔會搞你

同看更夾埋架啦, 想爆你格

我落左去問啦
個看更話無人登記過 唔為意有黑綠色衫既人 幫我留意下之類
條友d舉動令我好不安 屌佢

看更

我準備好條友又㩒鐘開門屌柒佢 玩撚完未 有野就講啦

又好似幾work

看更行樓梯行得幾快 20樓落到地下 仲有時間換埋件衫

嗰個真係看更嚟？

鬥癲
下一步好無㩒下隔離屋問下佢地有無比人玩呢

留明跟進

看更係好人黎

望下你後面

係呀 啱先仲同d呀姐談笑風生

成個局黎架, 你以為佢地真係同你FD

禁鐘係想知道屋入面有冇人
有人開門就冇事 冇人開門就到佢開門

樓豬唔好死啊

個情節好熟口面但醒唔起幾時見過
有冇巴打指點下迷津？

估唔到屋企都會有比人爆格既一日
今日我會守住係屋企

咁我好無問下隔離屋有無比人㩒鐘

依加不安完諗落越黎越嬲 聽日仲要返工 比我抖下得唔得 事後心中有團火

係咪踩線呀

我記得有次番屋企
搭左另一部𨋢行一層番去
我都見到有條友坐係樓梯度
佢見到我仲跟住望我住邊戶
個陣都怕怕地
原來佢係要抄錶
佢禁過鐘發覺我屋企冇人就坐係樓梯口個邊等

佢無等我就走左 我已經即刻彈起身著褸跑出去
因為驚係屋企人拎好多野無手開門

之前有聽過啲偷野既會預先禁下睇下唔同時段有冇人係到，好似話仲會係門口整啲暗號for下次偷野

留意下屋企度門出邊
側邊有無d奇怪符號

係喎 轉頭睇下先
好似係門鐘位會畫d野 但好似會畫到好入

踩線 聽日同樣時間會入屋

我都係咁諗！樓主屋企小心D！

你要留意下
我有朋友之前發現門鐘比人畫左啲記號
類似++--既符號
後尾比佢同屋企人用塗改液塗左

啱先睇左 又無喎
但我㩒左隔離屋門鐘 問佢地有無比人㩒 佢地話無 話唔怪得啱先佢隻狗吠得好勁
因為係呢層住既人行過唔會吠 陌生人先狂吠
證明我唔係幻覺 不過我係屋出面都見到佢屋企著哂燈 係賊都唔會㩒佢地個鐘

可能係啲𡃁仔無聊玩門鍾姐

有無人一樣好驚有人㩒鐘
如果得我自己一個會唔敢去開
屋企人係度就會迫佢地去開

男人黎 目測有17幾 睇背影有d on9既感覺 唔識形容

我啱先係有衝動開 但我見到佢轉身走 我又好想睇下佢想點 會唔會又返黎之類 加上佢d舉動令我好不安

有可能
我以前都試過，想去7樓點知去錯6樓，㩒完鐘發覺唔對路就喺後樓梯走咗

踩緊線,,轉頭爆你格

就係你 比我抖下得唔得

想知佢地係咪咩鎖都開到??

根據啲恐怖片 佢應該唔簡單 樓主可以寫定遺書

你講你個地址出黎
實大把人日日去巡邏

有 會驚到仆街

辭職昅住屋企

認真真係有可能係諗住偷野
之前警訊定唔知新聞講過

我都試過 同你一模一卝枳火并㐲錙?;(3;67&):,!())

其實樓下d看更唔差架 之前有個frd上黎搵我
聽住歌 個看更叫佢都聽唔到 之後看更一直追住佢大叫捉返佢去登記 好盡責

我啱啱都有陌生人上嚟㩒門鐘講耶穌

你地講完我覺得好有機會 因為隔離屋著住燈 所以無比人㩒
而且走又行後樓梯 㩒一下企左幾秒就轉頭走左

上次有條個陌生人戴口罩係到㩒門鐘
果時一個人屋企都有少少怯
後尾原來走廊要唔知做啲咩裝修野
我都唔記得到底佢果時搵我做乜

你冷氣機滴水呀！

下 會比d耶撚洗樓式宣揚?? 樓下無做野?

你冇反牌仔"接客中, 請稍候", 人地咪㩒law

眼仔望佢咩衫咩樣

即刻打去樓下管理處叫個食蕉周佢

上次朋友黎我屋企
點知去錯層
仲要㩒左幾次鐘

屌 原來你條仆街冇開門 上多左層禁錯你門鐘姐 咁都要開post

太遲 睇唔到樣 應該走左了

我都好驚 得自己一個逼住開門會開好細條隙問咩事
聽得以前啲咩迷暈煙黨多 驚中招

我橦樓都有時啲sell上網plan既人上黎洗樓
佢地襯看更唔喺到既時段上黎
一問邊個俾佢地上黎就九唔搭八求奇答
𨋢都唔等行後樓梯敗走

樓主有冇聽過個揭尾故

完post

快撚 d 管理處講, 搞大佢 , 肯定係賊嚟

通常係同一橦樓既人做

講左啦 越諗越有機會係賊 唔知會唔會隔一兩個鐘個賊就上黎check一次呢 我已經準備好開門問候佢

姐係玩我鐘?

邊有咁快 , 你出走廊睇下有冇神秘記號啦

係門鐘附近? check左一次無 轉頭落去食飯睇多次

冷氣滴水?

咁勇

會唔會係樓上樓下

隔住道門唔驚佢打鳩我掛
扮痴線嚇走佢都好呀

我有諗過係咪上面跌衫落黎問執返 但又無野呀
屋企又無開冷氣

樓豬

明顯想睇有冇人無人爆左你間屋 你係咪得一道門打開左
佢禁你門鐘無人就會爆

無打開 但我屋企用指紋鎖 會唔會都爆到

指紋好似唔難爆
用膠紙痴個scan位 應該就攞到你地既指紋？

但我全家得呀媽用 我地都係㩒pw算 有隨機數字揀先 廢事知道4個number係邊幾個
唔知會唔會爆到

指紋解鎖先容易 諗起軟糖都解到

拎定刀開門啦

如果佢地有工具scan到你地邊幾個number係禁開
都一樣爆到

樓主，我?&;?&@)/&:&,!--)!!'s

個啲類似係test你邊個鐘數屋企無人咁樣架
之前我住個邊都有人投訴
有條友瘋狂㩒鳩佢個鐘 佢無應門之後個人走左

好似用磁石已經得

如果你2道門都關左其實無野驚 佢想爆一定搵一道門既

men in black

我都試過禁完門鐘發現出錯樓層即刻行後樓梯返自己個層

如果我係眼仔見到唔識既人
自己一個係屋企直情唔會開門

好彩屋企冇門鐘

哇屌
樓主小心 呢幾日一定要有人係屋企